[茶撚入]有冇人勁鍾意飲茶?

唔係講緊酒樓食點心..
係講緊綠茶,茉莉花綠茶,烏龍茶,鐵觀音個D原茶

平時飲開陸X D茶包覺得好撚香,索一索精神爽利 可以熱泡又可以前一晚放入雪櫃做冷泡茶 第二日訓醒就有得飲 尤其夏天飲特別爽 入口清新 然後回甘
同埋一定要係無糖!有糖狗也不屌 ..

仲有冷熱都鍾意飲~最近返大陸發現左隻茶勁平又好飲$3.5人仔一枝 可以當水飲

有冇茶撚推薦下有冇咩其它茶好飲
利申非打手 純粹想抛磚引茶

小心個腎

飲得茶多腎虧

大紅袍好飲

大陸野當水飲，祝你身體健康

好難唔飲 出街食飯都係飲茶

成日見人揸住一大枝

東江水都飲左十幾年啦

鐘意鐵觀音同普洱，每朝起身都慣左要沖嚟飲

鐵觀音好撚香,唔濃唔淡啱啱好,冷泡都好正

日日都飲茶唔飲水
應該就快要同個腎講再見

普洱就比較濃,飲得多好削好快餓..利申未試過茶包

玄米茶 玫瑰花茶 菊花茶 office凍凍地飲d熱茶最岩

點會唔飲水 茶最多一日幾杯

係,成個身warm哂 不過飲完好易肚餓

乜茶都飲好中意飲
但係啲人會覺得我好怪好似啊婆咁
早排買左啲混合茶，即係鐵觀音加菊花嘅茶包
好撚正

我飲茶唔飲水

日本綠茶

唔知係唔係福島出品, 就算係, 都無所謂

道地蜂蜜綠茶
清玉鮮茉莉綠茶

鐘意飲茶
個腎真係廢廢地

飲茶唔飲水
唔知自己身體幾時會有事

同意，果陣回甘味好正
Btw飲普洱提神一流

me too 去親7仔都係買茶飲 其它揀唔落手
好似好少見呢類茶包

我個名

食日本野個D?

伊藤園, AEON個D荼包

去日本, 就狂飲樽裝綠茶

上邊飲過,少少甜接受到..下邊未試過..

咩事

飲茶包就算鳩數啦

好似一杯茶要柯兩次尿先清到。
有冇邊隻茶冇咁傷

仲上到連登應該冇事

津露撚

我都想屋企有沏茶個D工具玩下,坐低慢慢嘆茶..但現實總是令人無奈

台灣大禹, 阿里山, 凍頂

幻覺黎架啫
試下沖淡D唔好飲咁濃..同埋飲D花茶補下佢?

最近先係宇治掃完茶包
要慢慢沖茶邊有地方時間

鳳凰單叢，潮洲佬唯一茶飲，功夫茶

好飲得黎算平,BTW可以試下自己冷泡烏龍,味道一樣成本又低

コーヒー 一樣飲凍既絕對唔入流

冇返咁上下功力沖唔到, 我都係返去飲茶包先

咖啡..? 有D膩反而少飲,冇茶個種fresh既感覺

冇人飲英國茶

伯爵茶？紅茶？

咖啡, 梗係唔落糖唔落奶飲啦
咁咪唔會膩

回甘 一定係人參烏龍
一試返唔到轉頭

乜飲茶傷腎㗎咩
我日本綠茶當水飲咗好多年

913茶王

係咪好廋

好苦..茶係甘甜

茶當水飲
最好鐵觀音 烏龍
果種回甘

自己好鍾意飲綠茶同回甘個啲茶
成日叫屋企人係大陸拎茶葉返黎沖 有唔少靚野

但呢排聽到有個frd因為飲茶太多生石
減少左飲

正啊
1日1,2杯冇事既

男性大機會啲
同時食高鈉就會出事

所有茶係有利尿作用，至於話飲茶飲到傷腎又覺得削胃，唔係某一類茶嘅問題，而係你買左d唔靚、有農藥嘅茶所以傷害左身體。
建議上面幾位話飲茶飲到傷嘅巴打好快d stop唔好再飲你果d茶

一日一兩杯不如唔好飲 飲水算啦

自己喺台灣買咗啲金萱返嚟泡同浸冷泡茶
浸奶香

樓主飲唔飲涼茶

茶包黎講 陸羽既鐵觀音茶包幾好飲
有時超市特價10蚊就買到盒
性價比好高

石硤尾jccac入面有間啲茶都幾正

銀毫簡直係屈機

飲過靚銀毫係番唔到轉頭

便利店d茶飲過曬咁剩
因為週末仲會減價，至少一星期飲一次

鐘意係屋企用沖茶工具慢慢飲
一邊畫下畫
好似退休生活咁

留名先

熱氣個陣飲

我都係飲陸羽 鐵觀音好香好甘

邊隻好飲?

畫開咩多?我都有畫下大自然花花草草咁

呢個天氣真係好啱飲冷泡茶

唔係茶杯個啲咁細隻WO

係杭州 個龍井茶基地 買左兩龍井番黎沖之後就番唔到轉頭

茶只會熱飲，唔會飲凍

凍檸茶呢?

其實同淳茶舍個d大唔大分別?

睇完個post即刻帶左成盒茶返工沖

飲得茶多好易生腎石

茶唔好當水飲 生石果陣就煩

中意飲earl grey

個種茶甘味會停係個口好耐

樓主識貨，呢隻東方樹葉堅係好飲 但你點買

識玩 食完早餐嘆返杯

咁啱返大陸旅行發現 勁平
上網睇啲人話好難飲 都知佢地諗咩...唔通康cfu個啲糖精茶好飲咩

正啊

推啊 又要飲茶啦~

超鍾意飲 留名

苦丁茶
飲完暗瘡都少啲

有個姨姨屋企係d江南大家族
早幾日送左包龍井黎正撚到
好似話有錢都買唔到 要識人先入到手

日日都要飲 ，便利台啲茶飲過哂
東方樹葉係幾正，早排去上海發現左佢 飲唔停
以前好鍾意銀毫茉莉綠，依家鍾意雲抹烏龍

點解香港無

大紅袍最健康

留意下BASAO TEA

日日飲 飲到牙都黃撚晒

有冇紅茶撚

大紅袍烏龍真係正 甘過津路

唔飲都唔白得去邊

好似係電視定唔知fb見過 有機會去睇下

有咩市面茶葉好介紹 唔想飲茶包

飲黎飲去都係香片、碧螺春最啱飲，不過聽講碧螺春之前俾人驗到農藥好勁，應該哂料

深入認識「茶」

有冇人飲過金萱茶? 今日試左天仁個隻桂花金萱都幾正
陣陣桂花既清香加埋金萱天然奶香味

冷泡茶大熱 靚女茶師教你泡 邊款茶唔可以冷泡？

茶要新鮮沖至好飲
大陸d靚茶葉好貴 俾大陸炒炒貴晒
陳年普洱好正 大紅袍好正

茶撚留名

陸羽啲茶包可以冷泡？

熱飲凍飲兩種享受

可以 成本低過買津路

成日唔敢飲d紅茶類既，驚夜晚訓唔著

冷泡係咪真係可以完全cancel呢個負作用

龍井

枝裝茶既話，雖然無咁健康，但平時你地有無覺得邊隻最正？

我覺得日本有隻玄米茶幾正，香港既話就道地 玄米茶/十八茶，淳茶舍垃圾唔飲

支國野，為左個賢，不了

留名

冷泡點都冇熱飲咁濃 不過人人唔同你可以試下先

唔明點解可以咁香

其實香片係咪即係茉莉花茶? 去飲茶成日叫香片

綠茶都正 個人鍾意濃少少既半發酵茶

廢J淨係飲便利店D 樽裝茶
咩都飲下

口味人人唔同 有人覺得玄米茶有陣腥味 我就覺得係麥味
個人覺得淳茶舍好飲過同抵飲過道地 道地成10蚊支 淳茶舍7個幾 特價5個幾都有支 唔知你飲過未 可以試下佢隻大紅袍
利申咩茶都飲

賢

好似係花茶 平時熱氣會泡下菊花 茉莉花 金銀花呢啲飲下

飲開六安茶

我都好鍾意試佢地啲新茶 而架茶包都好方便啦

買茶葉自己沖
夏天飲白茶/鐵觀音/龍井

丁香茶邊到有得買 有無巴絲知

正呀
自己沖慢慢嘆

平時日日都飲公司啲茶包，有時放假自己都會沖嚟飲

好人戈弓人

邊隻？

唔鍾意中國茶
飲過passion 時herbal tea
好香 飲落 唔苦 仲有啲酸味
想香港超市搵類似但驚飲左普通British tea
有無人有介紹

唔知邊隻

最鍾意飲春茶

有無人有冷泡茶推薦

鐵觀音好正

香港冇乜選擇 好少現成買 有都要成$2X一支 自己買茶包浸方便實惠D

有機會可以試下阿里山金萱 個陣奶香味好正 前排去台灣入手左唔少

我都係飲開呢隻
之前有個同學比我飲過一次之後，次次番大陸都飲

係呀，如果正統d來講會叫窨花茶。用綠茶加茉莉花去烘再執番d茉莉花出來。不過依家好多慳成本，直接噴香精算。

淨係會自己沖茶。茶包同枝裝，不了。

醇茶舍ok

真係好抵飲 點解香港乜都冇..冇台灣個D茶類飲品咁多